[ 美國新口號 ] 點睇 Black Lives Matter 左先 All Lives 先可以 Matter

呢句邏輯上係咪有黑人優先既意思？

大家理性討論下

無理解錯的話
即係你唔滿足黑人既需求
全人類都唔使旨意有好日子過

左膠係精神病患嚟
你同佢地講ALM佢地會triggered

霸道， over哂

諗起有班左膠文革式攔截美國國會議員
問佢點睇黑人俾人殘殺
個國會議員講咗d大約ALM嘅野
條左膠女就不停跳線重覆問同一條問題
根本唔可能同佢地溝通

依家啲黑人根本借頭借路搞事，唔想人歧視既話咪努力向上流動囉，又唔見有錢果啲黑人俾人歧視？借啲意又要依樣又要果樣

勿屌

黑人至上主義，唔係平權

可以解做因為Black Lives作為All Lives嘅一份子，如果Black lives don't matter，咁All Lives咪一樣matter唔到

但呢句睇落都真係幾核突下

連登仔搶住含

佢地理據就係
黑人比其他人種死更多人
所以你講ALM係唔尊重

完全唔講d黑人殺最多自己人
不停放大黑人抗拒警察執法致死

黑人優先主義

都係唔通
因為就算black lives matter咗, 都唔代表可以令all lives matter

班nigger至高無上

你有左膠思維潛質
邏輯上all lives已經係inclusive
佢地咁搞只會惹人反感

根本係黑人特權 班左膠只看到自己想要的 其他野就我唔知我看唔到